約翰遜：英國已經脫離歐盟，明年將收回資金等控制權

英國首相約翰遜表示，英國已經脫離歐盟，到明年1月1日，英國政府將完全收回控制權。約翰遜重申完全脫歐的承諾，他與英國國會表示，英國不離開歐盟，而且將於明年1月1日收回對英國的資金、邊界和法律的完全控制權。

【20000/50000】德國聯署唔係普通聯署黎

而定英國到到都失業
加埋脫歐
正

佢離開歐盟下話

他與英國國會表示，英國不離開歐盟

不但?

歐洲都係失業

英國不僅離開歐盟

d 中文

祖國脫歐算日落定日出

依家香港，支共到到都失業
加埋美國制裁
你估邊個傷d?

日出
個個經濟都死，脫左反而仲有少少自主權去自保

BJ想用State aid幫IT業，想國家資助下出到Apple google fb呢D

唔怪得之英鎊又跌返

唔係咁易

有D野唔係state aid 就有

呢個唔係問題，係漁業同state aid問題

非洲傷啲？

藍屍：一日最衰黃屍搞事